習敗北係咪想挑戰毛主席地位

呢個小學雞做既野明顯當毛主席無到
係咪想恢復帝制

我賭五毛習主席根本唔記得毛主席講過D乜

凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場

所以同大陸人講毛語錄 同佢地傾咩一國兩制 佢地唔明 講毛語錄夠哂親切 亲

係
我地要同大陸人講毛主席既革命思想

佢見鄧小平好好下場，所以唔再信老毛啦

即係好快有性病

一早有啦屌
仲要出埋習語錄

過多幾年天安門要轉相